由渣男變返做好男人係咪無可能？

以前就有女都四圍溝其他女
之前穩到個想拍長拖但被人帽
現在我唔知自己可以同應該點
有無高人賜教？

渣你老母男

呢個世界有報應架
不過真心想變好係要行動而唔係得把口

本性難移

收皮啦你狗公嚟嘅咋

抵撚死
派完帽唔駛收返?

揸爆你春袋呀渣你老味男

抵撚死啦
咪撚諗住洗底啊

咁講既話繼續做賤男仲好 反正都係無可能有人信我會變好

渣乜男

無人想知阿

冇㗎啦 做得出就要還㗎啦 被帽多幾次還下債囉

抵你
呢啲真係有報應

應已報